提提大家 史達寧已經係各項賽事入左19球

好波 我宣佈史達0係世3

鏝有黑美斯
獌有黑c朗

英格蘭有齊美斯C朗